{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026040",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산 티아라펜션"
    },
    "text": "一軒家の客室はあり、チェックインは14:00、チェックアウトは11:00です。 もし22時以降に入室したい場合は、事前に連絡をしなければなりません。 ピックアップのご案内も可能で、梁山ターミナルでお迎えできます。 バーベキューは炭とグリルを利用でき、1セット(6~8人利用可能)基準で20,000ウォンで、人数制限はありません。 ただし、幼児も人数に含まれ、最大人数を超える場合は追加料金が発生します。 幼児は乳児から36ヶ月未満、児童は36ヶ月以上小学生までで、成人は中学生以上のことです。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットの入室はできません。 また、フットサル場やバスケットボール台も無料でご利用いただけます。 駐車場もあり、無料でご利用いただけます。 チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 もし22時以降に入室したい場合は、事前に連絡をしなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "22時以降に入室したい場合は、事前に連絡をしてください。"
        },
        {
            "question": "ピックアップのご案内はありますか？",
            "answer": "はい、梁山ターミナルでお迎えすることも可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は1セット(6~8人利用可能)基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの人数制限はありますか？",
            "answer": "バーベキューの人数制限はありません。ただし、幼児も人数に含まれ、最大人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "フットサル場やバスケットボール台は利用できますか？",
            "answer": "はい、フットサル場やバスケットボール台も無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料で駐車場をご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 296,
        "QA": 328
    }
}